有冇人覺得微波爐好難用… 成日叮衰左

跟足指示叮，尤其要叮3,4分鐘以上果d成日出事 叮完出黎又乾又硬，成包可以掉嘅
一係就個心係凍嘅

有無分大中小火
睇說明書啦

加幾滴水再叮

渣架

唔識計番W數

唔覺

(笑)

叮一半時間 攞出黎撈勻佢再叮埋果一半

屋企無用

中w長少少時間，高火好難用

中火都死

用啲碟冚面，啲水蒸氣就唔會走曬，而係係容器入面不斷循環，熱得均循又唔乾

用微波爐保鮮紙

好貴